香港有冇可能播 pop team epic?

點解要播?

香港得d垃圾電視台

要廣東話版先好睇

呢套垃圾
睇過半集, feel到自己智商即刻下降

會變咗完全唔同意思
或者俾D睇開粵配嘅人睇
感覺大概似涼宮第十四集粵配鳩up 10min

唔熟日本啲野好難明架喎